綁好安全帶，嚟緊幾年又要交租

又要交多幾年租
勒緊褲頭

應該會越交越平，放心

交租交到要綁安全帶